[貓咪凶殺案] 兇手搵到 幫手還原案情

詳情睇圖, 大家要小心呢間殺貓寵物店....